asus mobo開機一長三短但入到系統

一開機佢會一長三短 見唔到bios同logo
但係可以正常入系統 打機都無問題thermaltake toughpower gf1 argb 850w
adata 8gb x2 3200mhz
asus z490-h
10700k
gtx1060
系統裝係kingston 舊ssd
m.2 samsung 970 evo plus

投訴緊你做乜配塊垃圾1060俾佢

舊1060黎等佢壞先換
呢個係咪代表就打柴
但係我又打到機

thermaltake toughpower gf1 argb 850w
adata 8gb x2 3200mhz

一長三短又入到系統關呢兩樣野咩事唔係幫手想踩u2入返u2post

motherboard have debug light?

華碩好似無呢樣野？

似接觸不良
吸下塵再插過晒佢啦

LOAD左陣U2係乜

好似有d唔同 我開機入系統係無野 只係無左bios 畫面同會有聲
我一開機果陣狂禁del都唔得

同埋部機好新 舊零件都清晒塵

我知
但係一到入系統畫面就出返黎
似係只係bios既時間無畫面 唔似display card有問題
試過重插dvi 見得返bios一次又無左

可能係佢一開頭 detect 唔到 display card ， 但再 run 落去時又 pick up 返。

有機會係接觸不良， 拆張 display card 出嚟 擦下啲金手指 & 清下 插口啲塵再插返好佢。

咁古怪
呢幾日都係咁
如果下下都係頭幾秒無之後detect返都幾神奇
星期6得閒拆下睇下得唔得先還掂仲用到

我淨係搞過個mon今日又無野可能係mon老化